有冇人鐘意岀街老虎蟹都戴住個耳機先

就算啲歌聽到冇野好聽
都唔想除低佢
習慣左岀街就要戴住佢啊頂

太撚多蝗蟲賓妹bilibala
唔戴唔得

死毒能都係咁